[人神共憤]今日新聞再次極偏頗，TVB必需死！清算行動開始！

只報白衫被人打
冇報白衫先打人，cut晒

屌你老母，呢次要搵3個tvb一線藝人出黎祭旗
全面抵制佢嘅所有代言
再上去廣告商嗰度講全面罷買

大家公投先對付邊個

我再講多次冇一個TVB藝人係無辜架，你大可以出聲㗎，聲都唔出係平衡時空想食兩家茶禮，我就要先比壓力你睇你再比壓力完袁花

聽日見！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家有名單就講！

事不宜遲，TVB多一日藍絲就多幾百件

我唔係要你幫黃，但係點解永遠報新聞報一半！

Tvb必需死！

所有廣告見一個全部人report一個